杜琪峯帶契 向佐成為加拿大奇幻影帝

套片咁撚垃圾都可以得獎，外國人真係好鐘意杜sir。
希望杜sir會再拍針對歐美既電影，唔好再拍大陸戲。（杜sir話過兩集黑社會同神探係針對歐美而拍既電影）

杜琪峯執導、韋家輝編劇的電影《我的拳王男友》，在加拿大加奇幻電影節帶契向佐獲最佳男主獎，是他從影14年來首個電影獎項。向佐表示很高興跟杜琪峯及韋家輝合作，又感謝家人一直以來的支持。

Polish Comedy 'Marygoround' Wins Top Prizes at Fantasia Film Fest
SEPTEMBER 03, 2020 9:27AM
by Etan Vlessing

And best actor trophy to Jacky Heung for his star-turn in Chasing Dream.

壞事：向左得獎
好事：見到杜sir係歐美仲有fans

個拉車仔個心口好似鐵板咁硬……
我左腳踢死顧汝棠 右腳踢死顧汝章

估唔到連杜sir韋sir嘅戲都會用「我的XX男友/女友」呢d垃圾戲名pattern
睇黎人仔真係好香

佢地今次應該係報恩向生 （杜sir話向生係佢最仆街既時候幫過佢）

但套戲真係好撚垃圾

佢套黃帝大戰蚩尤幾時上？好期待睇到杜sir韋sir嘅奇幻古裝鉅作

又唔係拎最佳導演最佳電影

佢哋果時提個project，應該為左tum大陸金主開心（果時大陸金主鐘意呢類片）

見到原來theplaylist都對呢套垃圾片俾B+,證明歐美仲有唔少杜sir死忠，杜sir係時候擺脫大陸魔掌，再放眼國際

如果唔係有杜sir個名，套片跟本無可能得獎（什至無可能參展）

睇下佢拍個套麻雀片 就知幾爛既題材都做到

向佐向佑 將身體溶入呢個節奏

奇幻電影斤呀麻
個結果咪夠晒奇幻

賽果最奇幻

嚦咕嚦咕新年財好好睇喎

奶奶

奇幻電影節有Cult片參選
咁依套係

參選本身已經奇幻

睇過套戲, 其實拍得唔錯

逆流大叔同點五步都有人讚好睇, 我好肯定拳王男友係呢套之上, 個個評論踩到年度爛片咁會否太先入為主?

韋家輝啲戲不嬲要睇幾次先明 不過今次有藍絲向佐 睇就唔好預我啦

我都睇過, 覺得好爛
呢篇影評完全講哂我既感想

而家New Beyond邊個係龍頭？